O:我今天通过Code Review学习了其他人的编程思路，学习了Git的技巧，学习了Stream API的使用，学习了Java 面向对象编程思想，并在大量的Coding中对其三大特性有了一定认识。
R：爽（写代码写的很爽），获益匪浅。
I：我学到了其他人的代码思路，学到了git的一些技巧，学到了Stream API的使用，这可以让程序可读性与简洁性更好，我学习了OOP的三大特性并在充分的Coding实践中完善丰富自己学到的知识，今天学习到的所有知识都让我感觉非常好，我很开心自己学到了这么多这么有用的知识。
D：我会更加认真专注的听课，全身性投入到编程中，通过足够的实践来丰富自己的知识库与编程能力。
